每次一搶到波啲猁狗就係度拍哂手

返屋企拍自己個雞胸啦屌你老母
啪啪啪

笑到仆街